有無人屋企廚房水喉水係唔用濾水器？

會唔會成日肚痛同發覺水有好多雜質？

飲，洗菜，煮野先用

差唔多所有用途都用咁，用左有咩感覺

所以點都要平平地裝返個飛利浦濾水器

有用既咩

每年換濾芯果陣就會覺得好彩有用

用啦, D水有渣
有D屋有,有D屋冇, 我樓下無就係例子
少咗肚痛, 間中洗埋個壺出水口
你話政府水唔驚我就無野講
仲有d你肉眼睇唔到既粒粒點計

會想用，我平時飲開嘅水都係買嘅

其實出面啲水仲污糟啦-_-
我做過一間餐廳直接開水喉水比人飲都咁話

一千幾百就有，每個月洗一次條濾芯，感覺十分良好，電熱水煲自此無黃跡。

好撚多sales

屋企從來無安裝，全家身體健康

你鍾意飲東江臭水 冇人阻到你
保障自己 錫自己多啲有乜問題

連登仔多數都係叫你去Amazon買
何來sales

因為換咗即熱個隻熱水煲，跟手又買埋濾水器

都係上網買架啦，sales 做呢d 細deal邊有肉食，係都做公司deal

用USA put

Pur

用緊bodyluv 裝係出水口果隻隔渣用

好想用 但老豆成日開熱水個邊用 都係算

我用過兩個牌子：3M同埋呢個英國牌子，千寄唔好買支那牌。

我見到3M嗰隻好簡單基本上
少少手工都可以係屋企自己裝

link?

3M 全效型濾水器 AP Easy Complete (DIY) ?

都2020年啦仲有人無用濾水器?